# devops-netology
 Andrey Nikonorov
   First commit

    Исключить все файлы .tfvars, которые могут содержать отправляемые данные, такие как
пароль, приватные ключи и другие секреты. Они не должны быть частью версии
контроль, поскольку они являются точками данных, которые потенциально чувствительны и 
подвержены для изменения в зависимости от окружения.
